Aufgaben
  - Strucktur abklären und grundlegen festlegen
  - Design der navbar überarbeiten
  - Impressum datenschutz AGB's usw.
  - Farbgebung abklären
  - weitere zeile abklären



Version 0.0.1 (25.04.2018/22:00)
  grundlegende strucktur festgehalten

  + pages angelegt
  + readme datei
  + custom CSS
